{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017619",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) G7"
    },
    "text": "この宿は総客室数27室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能で、コロナウイルスに対する安全地帯として建物許可を受けた医薬品で殺菌した後、常に専門消毒中です。全客室には65インチウルトラHDTVとNETFLIXが無料で視聴でき、電子レンジが備えられています。また、ホテルのチャンネルスタイラーとマッサージチェアを備えた部屋も利用でき、サウナも運営しています。訪問者のレビューを見ると、清潔でプライベートな雰囲気が良いという評価が多いです。客室もきれいでタオルは余裕を持って提供されて便利で、電気ケトルの内部管理も良好だそうです。駐車場とお部屋がアクセスしやすい階段接続も便利です。しかし、シャワーの故障や不快な匂いなど、いくつかの不便な点もありました。しかし、社長の親切さと良い施設に対する評価もあり、この宿はリラックスできるようにおすすめの宿として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "この宿は総客室数27室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿はコロナウイルスに対する安全地帯として認定されていますか？",
            "answer": "はい、宿はコロナウイルスに対する安全地帯として建物許可を受けました。"
        },
        {
            "question": "宿は常に専門消毒中ですか？",
            "answer": "はい、宿は常に専門消毒中です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には65インチウルトラHDTVとNETFLIXが無料で視聴でき、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "特別な設備が備えられた部屋も利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルのチャンネルスタイラーとマッサージチェアを備えた部屋も利用できます。"
        },
        {
            "question": "サウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、サウナも運営しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、清潔でプライベートな雰囲気が良いという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "タオルの提供は十分ですか？",
            "answer": "はい、客室もきれいでタオルは余裕を持って提供されて便利です。"
        },
        {
            "question": "電気ケトルの管理は良好ですか？",
            "answer": "はい、電気ケトルの内部管理も良好です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とお部屋のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とお部屋がアクセスしやすい階段接続も便利です。"
        },
        {
            "question": "宿には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "シャワーの故障や不快な匂いなど、いくつかの不便な点もありました。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "社長の親切さと良い施設に対する評価もあり、この宿はリラックスできるようにおすすめの宿として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 464
    }
}